# nir4ist
Шаблон отчета по НИР для студентов направления "Инф.системы и технологии" ИАТЭ НИЯУ МИФИ

Проект перенесен с GitHub, там больше не поддерживается

Основные файлы (выберите подходящий):

BAK_vkr.tex - шаблон для бакалаврской работы

MAG_disser.tex - шаблон для магистерской диссертации

MSKMAG_disser.tex - шаблон, использовавшийся для защит в 2018 г.

Все шаблоны используют вспомогательные и включаемые файлы:

rbiblio.bib - пример библиографичской базы данных BibTeX (в примерах используется biblatex и biber - укажите biber в настройках TeXstudio!)

intro.tex - пример введения

pert1.tex, part2.tex - основные разделы документа, при необходимости их можно добавлять

Примеры использования библилографии, вставки рисунков и таблиц приведены в тексте.